Solomon Yue追新聞追得咁貼市

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

反共第一人

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

條友全職玩twitter

驚佢郭文貴化

哩d老不死浪費國家資源網上交友

幫緊你反共啊大佬

埋黎睇On9仔
佢黃皮膚黑眼睛姓俞
會唔幫中國做美國人隻狗？

咁巴打你係外藉定共狗

同你賭jer都得
呢條所羅門一定反共不反中
關鍵時刻會出賣美國保中國人

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聽講佢憎共憎到想用核彈炸左北京

撞

琴晚佢已經有retweet

講鍵戰佢仲勤力過連登仔

睇直播咁癲

收返起你條jer先
我咪就係講緊佢反共 做咩啫你
佢反唔反中我唔知
不過只要共產黨收皮香港都叫危險解除啦

下文大概講緊班福建佬係黑警面前打記者

點解佢咁得閒
我以為佢係fake ac，但佢個ac又好多政客同傳媒follow

血濃於水啊，佢一定唔會想中國平民無飯開
佢唔會幫到咩手

唔知係咪真係佢嚟呢

係，無時無刻都ONLINE
我開始懷疑係咪佢真人

共和黨個網有佢個ac條link

係

我覺驚
熱心到有d唔正常咁

講真如中國好似台灣咁民主自由親西方既話，點解要反？
反法西斯主義政權響今日西方係共識

班農己經

佢識睇中文先咁貼地

明明我成日上連登都覺得佢追得貼過我

條友弱智㗎晨早block咗啦

你條ON9 仔
你睇佢TWITTER 個PROFILE 啦

就係因為跟得咁貼，所以先咁多人質疑佢身份

全職反共

我同一些朋友 有pm佢的
fc完或有疑點的料 都會講

但不會多,通常核彈料

佢識啲中文喎 追得好貼

推

無認證
係咪假ac嚟

仲講假ac果d跟貼d啦
check左好耐同好多次啦

中國成日叫二戰做世界反法西斯戰爭架

條友同侵一樣twitter治國

衰啲講句就係用twitter嘅陳云根

我相信10個吹奏佢嘅兒登仔11個都未聽過佢把聲

🤷🏻‍♀️

中共自己咪法西斯lor

行動TG group:

完全同意 我地圍內好支持武力升級 但街外既人未必追得咁貼唔一定明點解要咁做 要用平和既語氣好好解釋番個原因 同時國外文宣力度要加強下 始終外國既支持對香港好重要

We love Solomon Yue

佢屋企人文革被迫害，走佬去美國白手起家，依家係美國共和黨入面排第14，會出賣美國？咪撚玩啦，班白人都信得過佢呀，你條jer值幾錢呀

今日先知原來靳民知同佢傾過隻孽瘤

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

想問大家推twitter 戰線時仲有咩acc 可以tag?

擔心佢齋up

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

我地香港人黃皮膚黑眼睛中國百家姓
你係咪幫中國？

點走去美國話時話

佢識讀中文果下先屈機

佢細個比共黨文革搞完全家

反共不反中有乜問題？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

牙古路波台假膠嚟

冇記錯佢係文革時期成功逃離中共嘅魔爪

[爭36000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

'
你expand 個list of Current Republican National Committee members，Soloman都叫有一票係Oregon Committeeman，同埋個Twitter GOP認證左，不過到底Soloman GOP內部有幾大影響力，真係唔知

喂我都係反共不反中架，D人衰都係個政府愚民政策社會風氣搞成，唔關人種事

文宣

佢老細都係咁